好似搵到點解POPO可以名正言順搞連儂

咪就係因為之前果張仆街禁制令
記唔記得之前香蕉糖
依家只要你藏有有可能關於POPO資料既文宣都已經係有罪入得
所以依家連儂牆記得小心內容
如果有敏感既見到POPO快D掉撚左佢好過俾人周到

光復香港
時代革命
聽日尖咀見大家

屌講乜撚嘢五大訴求

可唔可以唔好剩係懲罰出名嘅黃店？

［極重要］咪撚推哩個po！！害死手足！！